利用好機場牌 我地盤棋就有優勢

政府一直唔實則回應五大訴求 一個都冇回應到既時候 係咪應該轉策略

轉策略唔係再講應該派勇威定派和理非

而家我地揸手既機場牌 唔好一黎就開哂底牌
星期一已經展示左我地既力量
收一收先 俾返個清晰指引出黎 政府做d咩
我地咪唔塞 唔做既話 我地就星期六日塞爆佢
呢個談判中 唔可以拋五大訴求 揾最重要既1-2個訴求先
就好似記者問林鄭咁 一條問題過
yes no question
你拋哂咁多條問題 只會俾佢轉移焦點

咁做唔係要你拋棄哂其他既訴求 而係主動揾林鄭做對話 俾所有香港人知 我地主動讓左一步 但政府唔受 佢仲要步步進逼
無論林鄭點答 對我地都係有贏面

有一必有二 成功左一個訴求
我地就有贏既機會

希望大家認真諗下 點樣做先係行岩左步棋
日日塞真心意義不大 人力唔夠 唔集中 俾人知哂其實你最盡都只係行到呢步
當我地一步一步將行動升級 籌碼就多好多

推

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

集中火力先能成大事

機場係23日前都唔應該做任何嘢影響機場運作。當然有咩VIP仍然可以接機

否則禁制令一定延長

長期作戰

推推推推

設死線

同意 設死線

呢樣真

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你